我幫淋病月蛾撚左個新名

叫老虎機

老婦機

老虎乸

屌依個高汁

老婦必唾港人面

六常黎咗創意台?

老婦姬

推到佢本人都知